$39食到大大啖真蝦肉，M記>Five gay

汁又match個包，咬落去啖啖實蝦肉，無雪味，炸完仲要勁juice，依個包真係蝕住做...

呢個真係食過至正

屌你啱啱打完波好肚餓比d咁既嘢我看

真係近年誠意之作，必撐

平時食開屎？

但係啲蝦冇味喎呀哥

垃圾食物

鮮到咁搶口仲讀無味

屌

之前幾隻伏包唔見你講

叫翠華，銀龍執哂佢

良心

香港邊到有一舊舊蝦堡買, 一田AEON都無

過咗去啦，唔好執著

Five gays d肉都冇味

咁搞法真係蝕住做冇錢賺